有冇台灣讀書既同學

我地聽日都會有罷課
心繫香港
希望盡一分力
10點 台北統一大樓

有
巴打留個tg?